When I was just a little boy

When I was just a little boy
I fucked my mother, motherfucker
Would I be father?
Would I be dad?
Here’s what mon said to me

When i was a little boy
I apply hang tai, hang tai college,
What are the requirements
What are the requirements
Here’s what mom said to me

Diu la ma, la ma
Whatever will be, will be
The future's not ours to see
Diu la ma, lama
What will be, will be